無限上網上邊個台好

直頭想長期放wifi比電腦嚟用，有冇咩唔限速得嚟，但嘢又得嘅無限上網Plan介紹。唔要假無限

打錯字

csl

誠哥3? 168plan?
理論上就係4.5G真無限既
比手機都夠用
但速度好唔穩定
2mb~50mb 都試過

你想放比電腦睇下youtube 都夠但想打機就唔洗諗

SMT $314啦

想打機有冇得推薦

速度點？會唔會又好唔穩定

More..?

辣殺台

手機放wifi 一定唔穩既啦
依家4G 都講緊20ms 以上
個delay 你玩FPS 已經死硬

朋友用緊3放比自己，見佢玩csgo，lol嗰啲都唔大問題

點解咁講

都真，咁辣殺

唔要假無限我覺得SMT真係幾好
自己用左5,6年 但真係比其他貴 不過你話SHARE比電腦咁都抵返
速度都算唔錯

唔該巴打，留意下先

不過我真係越用越貴
佢上年搞左個自己網上續有平先打算繼續

巴打比緊幾錢月費

之前316 而家256
不過SMT真係比較少收唔到
長期都可以好快
之前我覺得316 好貴 身邊都無人比緊咁貴
但佢真係算快同穩定

on

真成日又慢又connect唔到
我個支移fd download完我都未開始到

咁大獲

SMT 真心好用講真 grad 用到宜家, 至少地鐵無事, office 60 幾樓又無事